曾接觸威院確診病人救護員初步確診

Source: Apple

救護員早發現早用藥
應該會早日康復

1變2
2變4
4變

今日3單
就係救護員同埋隻支那狗嘅兩個同事

來到這禮拜更加諷刺

累人累物

救護員好慘 被連累了

好慘

好似話無著好裝就去急救

急救喎ching
有時間俾佢着佢都着咗啦

你當call佢個陣個患者會同佢講我中武肺咩

冇帶N95
得普通口罩

希望無事 27歲仔

好人黎 希望佢無事啦

上車已經射緊15L 用non rebreathing...同車其他ambu man 都危險...